泰國首都曼谷400人在緬甸大使館外集會

要求泰國政府拒絕承認緬甸軍政府

日本首都東京有800人在聯合國大學外聚集

🤔🤔🤔

佢自己咪軍政府囉

香港會唔會都有？

仲問？香港冇架喇

有冇LIVE

香港 應該都有好多 緬甸移民

香港人應該都去示威，要求一個軍政府唔承認另一個軍政府

同泰國一齊就變咗兩個軍政府唔承認另一個軍政府嘅狀態

位位罰五千先

香港以前就係個示威之城，不過以後都唔會再有....

一個人的示威

雖然軍政府會照告一個人非法集結，
違反限眾令，
一個人顛覆國家政權，
藐視習主席（最重罪），

勾結外國勢力（口號上有緬甸，有訴求字眼）

危害國家安全（要軍政府做嘢，黑警就心情唔好，黑警心情唔好又去強姦，吸毒，販毒，殺人，打人，爆人樽，本來兩星期一次，變一星期一次，令社會唔安定，幾撚咁危害個國家）

香港其實得 2019年下半年, 先叫示威

之前果D 其實係 示弱